有冇諗過點解深水埗次次有人被捕

因為班狗己經熟悉曬點玩，一定快過你仲圍個死物同自殺有咩分別
有冇人話比我知點解仲係人地主場打？？
點解呀？

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

唔好以為捉街坊就冇事
上一刻街坊下一次係手足